FIFA20 Ultimate Team 銅卡大法集氣區 (239) 壽卡最後機會

誤中1001
壽包又唔見我中

推先真

等陣中

點解不停話search唔到

rg vvd +winter ake
換
mid blanc +hl smalling
會否玩命想砌獌陣

same
中左又好頓
衰過琴晚
特別係向唔到下扭
唔知做乜

有愛無得計

button delay到on9 係咁輸

因為留返俾我中

Boras撚到隻moment nedved好撚勁

呢個驚play+ full replay真係想死
平時都無所謂

屌你老母EA SERVER 我呢個半鐘玩左3場斷左2場
仲有一場lag 到on99 輸撚埋

剩13場。。訓過龍 吹住水road to e1 +繼續試下7張birthday 值唔值

好ok la 有blanc ，smalling其實都唔係廢
今日打過對曼用麥龜同連特路夫就真係玩命

之前冇換baby rio? 隻hl smalling 其實中規中矩，之前用過佢頂一個星期隻toty deligt, 感覺幾硬淨係轉身慢同傳波真係麻麻地

baby rio 果陣未摸熟隻game唔知有得奴

11w算
14都懶得上了

我搵左10分鐘都冇

幫fd打3場試咗隻lozano同巴卡
又幾正

冇都唔緊要，mid blanc+ hl smalling可以一戰隻smalling真係唔差

尋頭先問10w淨6點上14嘅巴打點
而家打成點

我都係
我直頭連線都有問題
屌佢老味我都唔求14w 啦 聽日又無時間打
而家11 w 都成問題呀屌

btw好想有隻shaw special card咁LB位就完美

我驚都入唔到..

ST位嚟講賓爺算唔算全gane top 3？

點會。。大把卡勁過佢

唔會啦 以前初初就係

今日gameplay差到sb都好難打

用young頂住先

計唔計HL Neymar壽包年包年朗ss Messi壽福moment r9 prime r9 mid r9 moment cruyff prime cruyff 油雞下删大約十多張卡？

我問得衰應該係話1M留下嘅top 3

一場中3次柱
仲要有一球係90+2 min
加時都唔俾我打

花朗屁包都1m以下啵

我諗1.5mil都得
我壽卡就佢嘅ss motm都係好好嘅選擇

依定都少左人用Ben sir

5腳得屁有
睇打法

Party bag 一樣requirement

即做

做咩又整多個出黎

集氣法國旗

又party bag

一陣應該見到堆熟悉既面孔 diaby kehrer

第三次中伏

Hat trick

唔係話有fs，仲係winter?

邊有咁多untrade做

呢隻ss黎架啵

清左club希望bid到隻2m樓下處Socrates

好on9 打3場斷2場

我銅你老母

賣4m coins pls tg milk12345

15g10w
宜家23g12w
仆街好驚冇14

如果佢extend 就好

FS Kamara

係喎，記錯

另外個sbc 又係難做到仆街

賠返啲斷咗嘅場數畀我仲好

中呢隻

Me2

點解可以唔撚賠咁仆街

屌佢老母仲夠膽叫Piece of cake
擺到明串鳩啲玩家啫

見到法國扯左半秒

又唔算難，四大聯賽都應該輕鬆做到

中da costa 叫做入到隊

英超EASY 啦

FS Malen

其實fss都係得felix同lautaro好少少

Dllm開三包 三包都Ss

係法國,但隻色唔岩

燒晒啲硬吹卡做upgrade
又唔想用咁多吹卡做sbc

我啱色啱國旗但唔啱人

唉屌冇做好撚後悔

又執

屌我都係

4隻都硬吹
左邊lam 右邊ram
邊對combo好啲
利申：控傳為主 sm為輔
上
下

中fs sarr
屌你咩ea全撚部untrade 仲有隻bcwa

343放兩隻係左路兩隻係中路

屌你老母EA, 做兩次中一樣既人

一張食hunter 一張食shadow 雙重享受

唔好屌我

6翼齊飛

一隻衰過一隻 見到阿根庭
以為迪馬

屌，我都係

呢隻算好好用

最後轉一隻做rf 7chem打st fit曬

連輸完幾場又無撚端端亂鳩咁射都入
WL個遊戲體驗真係正

個party bag 慘烈到

明
rw之亂

輸D唔應該輸既波，贏就射親都入，贏都唔開心

快d賣高rate 靚聯 廢國卡 大賺

完左fut birthday 係咪應該有排都未有新event住
TOTS應該未有來？
中左太多伏需要回血劍

party bag 咁多隻都可以重複中，今年的pack luck 真係衰到極點

Winter refresh 一個
Ss一個
Party bag team1 +ss+wf
Party bag team+ss+wf
Party bag team +ss+fs

呢5關中左幾多

大敗

啱啱果場打緊課長隊贏緊3:2仲有5分鐘完場先黎斷
出返黎又search 唔到人

屌你老母EA

有隻lucas當贏啦 好好用

點都好過中重複

中djene 有冇得用下

好多fs 同 ss堆肥料

無

睇返中fs 杜明基斯已經算贏左
成300k

三個party bag夾埋市值唔夠500k

有無巴打可以教下點樣過coins？ 想過coins俾fd

Winter太伏，冇做到
SS中Sanches
第一pack都係Sanches
第二pack中VDD
第三pack未做

叫贏左ea，諗緊做唔做第三pack

有無咁好運。。。美斯 麥明詩untrade

aarons dllm臭

頭兩個未入坑
Party 1 中Guerriro
Party 2中Lemar
86+而家諗番唔抵做 但係中左重複De Gea
聽日砌Party 3食埋隻 de gea再算

I know that feel bro

me too下年開個新

console webapp都慢到pk

冇新event
拿拿聲奴埋sb包終極

痴線 傾住電話打Seth 輸8粒

黃絲台豬有心有好報

係咪開個新EA acount 就可以？

聽朝先開個party包，有覺好瞓

咁撚好運

收啦

又唔喺台抽

唔夠400k

好野黎

有無巴打有2.5m coins 可以幫我推一下價？ 掛左隻pogba 俾個fd過 coins 佢撳錯制 bid左高1000$ 個價卡住左

出食評

個 pack 中生日取消佬, 叫做打和

好野黎的

想中佢換走普金個隻

有冇朋友刷幾場fdly

有呀 啱啱最尾抽

icon swap 打 lb, 右邊有 untrade walker

wl搵唔到人

好後悔無做到lala

有冇人刷fdly obj？

wl有冇extend

yes

整 定 唔整
又要賭
仆街EA

中咗kamara 法國cb

我銅你老母咩
烏拉圭 ss cb

呢隻好fit 唔係玩開toty 就入隊啦
一定要cam 左腳勁Nan

賣4m coins

打到好撚廢
唔知呢排搞咩

有冇人想刷friendly?

都係踏實啲儲coins唔賭呢啲sbc

又中好野

都係踏實啲儲coins唔賭呢啲sbc X2

中完NANDEZ後怕撚左了

PARTYBAG一個都無做
仲要賣哂堆 82-84

我都賣哂D 83, 84, 85
個價靚到
好多倉底84 起死回身賺4, 5倍以上爽到

我都冇
賣哂所有肥，3個party bag期間淨係賣哂個倉本身有d肥都賣到差不多1m有炒肥d巴打應該賺到2m以上都似

呢round連迪清高同visca都賣到9k
呢2隻野平時係最平84，穩守2k
跟住gulasci同西瓜因都賣到斷埋貨，呢2隻85又係平時最平果堆

80+ 就算買卡做都好抵做

18-1 有冇人睇深夜台

隊波無位,惟有擺後備

呢期咁多人中好野

當我冇講

自己打couch play對電腦都得.

我想走場咁刷比較快

解任一流
輸唔晒

互睇

呢張我都抽中左

對我黎講已經係大upgrade
原本德甲個陣用緊87 Haland+86 Cordoba打雙箭頭

一次過做咗10包
用個銅你老母大法
最高85neto
我屌你老母

我係用屌你老母ea唔撚做喇大法
同自己講抽埋呢個去訓/食飯
之後就中左rg屁馬同呢隻
呢期party bag 中Guerriro同Lemar輸到仆
抽番d平民野就打番個和

WL搵咗十五分鐘都搵唔到，有冇人都係咁

我起碼半場中重鉛傳控冇腳順人又跑唔郁
呢隻改個濕鳩隊名嘅支那狗就3球跳閪舞+ full replay + 3個full pause
EA仲幫埋你92分鐘絕殺我
FIFA19 UT post都有人上嚟屌過你
你老母生到你咁嘅閪樣 我係你就襯早死咗去算
快啲冚家中武肺死再永世做支那狗啦
屌你老母

WL幾時變得咁難踢

一對支那仔就重鉛

唉屌你老母 成班都中鉛 好似有外力拉住你咁 點撚樣打啊

而家算好
岩岩十點到一點個轉疾到我以為手掣壞左

4點啦 仲full replay 我想訓呀

有冇ching有食評？

EA世界第一

今次個pack有fs？

有

有冇巴打刷fdly

Onana 破一萬未

22g14w 肝已爆，收工！

經過賭咗咁多次賭sbc 開咗咁多pack 乜鳩大法都出齊
終於領悟到

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

seth 台效果滿分
加時先失波再追平
然後十二碼贏

頂，我黎

Prime gullit + Prime vieira好定 Mid gullit+ moment vieira好？

咁灰
爭少少贏到

前者

我都中呢隻

bday bag?

唔係，Friendly任個個pack,Birthday day 中變形CM 阿諾

呢隻又係準備熔得

中86起碼都叫walkout

上個Bday pack中Lasagana,起碼叫唔洗，呢隻Egg四不像黎

咪推文啦

屌你燥狂

被EA整到燥狂

開左單燈 法國以為有運
最後係Lemar

有無巴打一齊刷frdly？有嘅可唔可以留低psn

Party bag第一次用硬吹做中Eriksen
第二、三次無晒硬吹決定賣晒肥料賺錢算
值搏率太低

古列治+scream firmino
古列治+prime essien

最有機會中美欺包皮既pack 玩ut梗係抽包啦

bd lemar衰咩咁平

以邊黎講慢, 打中間大把選擇

用家表示其實打到下cam 要擺邊跑步就差啲 5腳又有健康技其實可食用

dllm 中 Kainz

棄驚算

中malen

4萬7都e2

47712以上先e1

無玩開英超就連中兩次英超人
Bday 中FS Tielemans 算平手定蝕

唔知係咪old news 隻fs kamara

ea做野

慘到

今季仲要輸幾多球係封到第一下，比人執第二下射
D位好似計好晒咁
痴撚線

賭贏ea

1st Mertens
2nd 用meterns 出eriksen
3rd 用 Eriksen 出 Kainz

中隻垃圾車狗都無咁嬲

屌咁斷法都唔extend

21g11w
搏唔搏14w 好, 定去襯好天跑下步好過

完全downgrade咁樣出

放心啦求其輸幾場後會瞓亂射都入送多3win俾你
跑步晏少少都得啦

跑下步好過
隻閪驚14w咪又係開垃圾

睇好下週出垃圾

14咪又係廢紅卡

又真望住人地隊野紅屁紅包, 我得紅肥料

30 lvl 左, 有十日唔駛玩呢個 game

最後一次Icon swap 玩完, 第一時間賣曬/sbc 曬first own 球員

棄game 5/10k pls pm 仲有3.6m thanks

諗住可以第一次23w
結果有一場俾條友反cup
4:2收皮

屌爭少少
又唔見左15000

今集歷史第二高

24g14w仲諗緊打唔打埋佢好

屌 琴晚諗住sb多4000分就訓 預佢升咁高分 點知起身唔夠分上終極1

下星期就可以 加油巴打

最後換左公廁meta 隊

in game 打4231

但中路塞曬車咁， 係咪花屁包應該抽番起一隻入隻正前？

3隻一齊用無問題

基本上邊隻拎到波都可以自己食糊

Friendly 100k pack 開達屎
拎其他去做80+開埋lloris

又呃人做80+

奴唔奴三十場sb拎ultimate pack好...
好想搏下但好嘥時間

想問21場frdly 幾時deadline? 未開到game 睇唔到住

係EA氹我去做party pack呀而家

上兩包開djene同干sir
做唔做好

哩個season完
應該10天左右

robbieKeane巴psn係咪都係呢個名？

會後悔
利申:三日追左100場

事不過三

16-2 引我打埋 連輸6場爆機隊 dllm EA

都係開垃圾

咁唔奴算無謂失望

我sb同rival個核彈包都開81

多謝解答，咁應該係我技術問題

呢啲milestone pack多數好西
但sb 可以掛算最容易做

其實正常

係呀
頭先對過你？

無記錯你toty Alisson?

妙妙巴而家放緊幾$一萬

diu下都係例牌菜

唔delay 就爆機隊 差唔多club value 就delay

又係衰唔夠果斷14停

7連敗後搞掂

真收工

都係做左
Lozano

法國個名有就hk既都閪過大陸人
球球full replay又pause x3

15g剩4
之後可以連輸3場又上唔到17
剩返場送埋佢希望撞到巴打

14料永遠都14料真係冇得強求

last 4 games

係呀之前超upgrade中返嚟硬吹
好鬼廢但龍門就是但啦

Draft其實係咪已死 搵左半個鐘都冇人

我隊名都係free hk但我一定skip

我係第一球fred 第二球james入-6波嗰個
gg第二球我都唔好意思

輸果3場 輸運定全場捱打？

果然有愛係開心d
渣住隻mid blanc 同hl smalling
守得仲好過rg vvd ＋winter ake

smalldini好勁架
模組好大份

集氣洗個手先抽

Kainz

壽包

Gaitan

唔係烏龜就贏

POGBA

好彩果陣見smalling 平唔理整左先

有場攻咗全場但人哋1射1中1入嗰啲
有場人哋堅勁我rage quit
有場55波但對家的確打得好啲

我記得
巴打堅勁

法國扯到行晒
唔係Cm st rw都當贏啦

果斷14即刻熄機

有冇巴打玩draft final 想抽包搵極都搵唔到人

應該有人打緊嘅
不過嗰啲對手應該都廢過你，所以EA唔會俾你對到

冇可能啦 我d7 d8

有冇巴打幫打一場wl拎返2000分 好驚

29g10w?

第一次打wl 我都唔想

贏 但小心用 幾個key stat都below80 一定要手控

我都砌左個squad 但未submit

Tged

抽啦 賭贏ea

有moment sandro futmas mendy同佢
係咪sandro最勁

有冇巴打一齊刷fdly

係

高手

bday pack中左拿卡
但本身用緊potm ben, 應該打442定佢兩個搵一件打cam
利申打左成年第一次中近1m既卡
銅卡大法真係有效, thanks 之前教既巴打

美斯巴真係好勁
我仲差1w飲恨

我覺得2個都係st料 但你本身打開咩陣

打開4231
ikone ben demblele
CAM neymar

係唔要就唔要ikone
屁 ben 拿卡都係中間先勁

每次聽到人講銅卡大法真係work
我個心都俾人插一刀

ikone都係平平地用泥同RW屁馬轉位先用佢
但你咁講即係打雙箭頭laca ben？

打完 19w
斷左四場
唔係可能有機會挑戰e3

有時猜下波回番後仲穩陣

痴線

玩左咁多年都未work

係 laca射波幾勁

又勁咗 點樣追

求教
兩星期後換overmars
Salvio個位值唔值得俾多450k換8chem bday迪馬？

利申：要清晒倉啲廢金先籌到旗

值
唔值

咪又係輸比你

輸左

佢個名咁似dllm既

你兩個我都未贏過
入到波當贏左

有時覺得打fifa打到好似打籃球咁
人地唔埋黎逼就chok下skill等機會
一有機會就黎個快攻
攻唔入就全部回防

連個名都衰過人 又入唔到隊

好勁 如果打法唔閪受萬人景仰

依家我贏唔到啦
我24上25個場輸咗比ronnie

Winter refresh bruno食Shadow打Cdm夠唔夠勁

就係又閪又勁先屈
又要比佢閪 又要比佢贏

抽左5之80+
最勁中85

成段野錯晒
首先唔閪
然後我係輸比你

唔得啦 打cm/cam

上年先似喎
上年係現代nba又三分波又拆你屋咁
今年nerf哂得返剷入禁區，好似舊時nba咁

依個抽咩pack

Thanks

可以用錢買既Super sub用邊三隻？有冇推薦下

RW premium pack

屌你老母隻閪驚要做你時真係比狗玩
傳個波都傳唔撚到

上14w 果場，EA 做俾我贏
後防自動標波出腳，對面派膠miss 兩次單刀眼神防守乜都齊

啱啱踢完？
贏幾多 可能我黎

3：0，我隻壽福將個波慢流尾袋

相認失敗
我輸4:0

我feel 到對面掉手制
全場禁住我打

omg 21w 剩1

勁

你有無支那Ronnie 個陣咁土豪先

唔係啦 自己有的場打得差
如果我用翻7m up翻個陣就可能有的機

今日wl用左8 chem意粉佬st 同10chem 迪馬
佢哋都好用 意粉佬係禁區射波勁同護到波
迪馬就cam位呢個價位cp值高

銅卡大法

依家入埋入埋都係中路傳黎傳去
等到禁區頂有空位就大力傳俾前鋒再同另外一個前鋒one two入禁區射

用晒啲錢用晒啲肥
再出就真係冇得做了

1點幾都搵唔到人 睇黎都係唔夠時間試上第一次g1

其實點解會講笑話佢閪
我miss咗啲咩

呢個時間玩最好就係你贏緊一兩球通常對方會自動quit 極速追進度

DLLM硬吹重複

真係玩到悶，落完底下下都係要轉返出禁區頂，完全無得傳中博頭槌

我用銅卡陣送場 入場自隊一球 都擺明送啦
都有d西人要全場不斷入波浪費大家時間

鬼阿路係咪都會護到下波？
會唔會好似87 ben爺咁 好易比人撞甩？

派win派到3點先
睇下撞到幾多巴打

搵左十場wl 都無5格

仆街
第一場撞seth

我都一陣派埋個場 希望遇到巴打們

App版咩事

無晒卡做party bag 2

等睇互派炒車

牛蛙打cdm好用？

互射10次 ok？

Seth vs messi巴？

21淨2

80+ 中左bday福仔
不過用落都係ben yedder好用d

用哂啲肥中86 bday eggestein

都係guilit gang姐

呢隻好野黎 又贏EA

ok

呢隻超underprice
其實好勁

頂 連唔到EA打唔晒

棄唔棄驚睇呢鋪

用咗嚟做TOTW upgrade中張78垃圾
屌你老母含撚啦EA

acuna > vidal > fred

用過晒三隻都係acuna最勁，搶得硬淨又靈活
fred都搶得但太單薄，搶完比人用身位攞返個波

岩岩打左9場.... 無發生過 差D打唔曬
仲有隊WooFu TaiPo.. 入完佢2球開始係咁剷人... 我要比佢剷夠5張紅牌先完GAME

原來Joao Felix都有打FIFA

我又派下win...
仲有兩場
見到hk隊名講句香港加油

入唔到隊 棄得

良心分享：

1. 今次bday卡好值得投資 一來stat靚又實用 二來呢隻game既5sm/5wf重要性好大 以後既卡就算幾靚stat都唔會轉sm/wf (e.g. 壽包貴過年包)

2. 現價入bday卡都好平 (唔係最低價 但係第2低價) 賺多賺少冇人知 但一定唔會蝕 加上黎緊2星期好大機會冇event 到時實升 (ea已經出左3包bday bag sbc 都仲要延長今次bday event 明顯係拖緊時間)

推介（個人鍾意炒20萬樓下既卡 相對每張profit百分比大d) :

1. Lasagna: 意甲意國 4/5 97速 90 agility 拎黎正選/打sub都勁

2. Lemar: 唯一法國5wf左翼 平過又勁過coman/martial

3. Eggxxxxxx: 德甲德國 strong link德甲勁人 5/4 stat夠打防中 5萬都唔洗 抵玩過其他德甲防中

4. Da costa: 德甲最強右闡 rttf mbabu最多係同level 但好多人冇奴

半場12射8中零入球 下半場對面拎隻storyline日本仔射親都入
今個WL燥撚到拎咗36黃12紅

半打手

仲link埋我untrade ss rashica Big w?

唔岩打CAM

輸7球應該係你守唔到佢多啲

打cdm b2b

下半場突然缺堤咁喎淨係啲正路入唔到嘅窩利頭槌都三四球 㩒撚住隻blanc rio嚟頂

唉好撚沮喪最尾幾場對親都係爆機隊仲要技術唔差

無打幾個月，幾個月無抽到好野upgrade，都係14w
WL 真係你係咩水平就比夠幾多win 你, 同個陣無咩關係咁

11w紅卡係咪就冇overall上限
利申:第一次上11w

冇上限

想問隻mid rij 打cb 好用嗎？諗緊入佢定baby desailly ,都係用黎搭rio.

一定係rij
迪西唔好用

BDAY CARD INPACK到幾時?
出左去上網好慢睇唔到
迪馬同夏神有無機升返

1000% rij
迪西係隻game已經唔好用

今晚

都係想玩返油雞
手持3張BDAY卡

買咩都得啦你

真良心分享

分析得宜，理據清晰，例子一矢中的

有冇巴打可以講下點樣上 e3 e2
打左兩三年都係金一金二
最勁都係22w

買咩都得 不過上14W好似仲辛苦左
SCOOPTURN哂中4次柱 EA老母屌得少

平均一場1.6張牌 巴打用拉膠 vidal定danny rose

尋晚到而家大家做得唔錯
所有who+風涼話一個回覆都無
但大家唔好鬆懈
Fut bday仲有9個鐘in pack
我地一齊頂住

大家跟我一齊叫:

我銅你老母！！！

推一下

有冇巴打賣conus

應該個個人唔同 每個人都有強項/弱點
臨場打法/CT/戰術/控制節奏等等
仲有對唔同type嘅對手要點打

大家係咪解哂friendly 任 點解咁難搵人

我兩部p4自己解

好想要呢隻
好堅

好用, 我仲要唔係用shadow 我RIO+RIJ CB, 雷斯打CDM 3隻都係anchor

22w仲有4場 之後連輸3場

我有1場中3球柱, GK又神救, 然後人地射1入1, 我真係DKLM EA

22w後係好難打

維度同acuna好似
我自己中意維度 佢55波真係食晒

真 銅你老母

我覺得 Lasagna 幾有潛力
依家個價有d低，起碼值200k
始終前場有五星差好遠

真人咁大份咁大隻 係驚好單薄 但91果隻打cb夠做

vidal 帶波頓好多 但防守搶波好屈
陣地對面搵緊位傳，右菇轉佢偷波九成偷到

對過佢一次
左菇fing甩左就有

屌咩
我特登打2個鐘 約個分升去48000
凌晨 4:30個時sb e1個分44500
頭先起身拎獎勵 e2
3個半鐘又升左 3500
屌 好撚on9
唉 個2個鐘又曬咗

講得好 講埋d迷信野 夠薑咪直播銅卡課fifa point 抽卡

第2輪bday pack中costa, Stat 差唔多，價錢1/3,窮人恩物
不過無哂肥做第3輪

隻pogba撚唔撚得掂

佢後搶果下好撚狼死

Keep possession

1.有時明知比唔到 唔好夾硬 寧願猜多兩腳

2.護波sm(ball roll/drag back)

同埋

3.突破/創造射門sm(heal to heal/牛尾/drag back)

4 簡單啲 strong link credit card

跟足唔中苦主大聯盟

同𨳒Hsbc唔派息有得fight

呢隻爆邊又係好勁 但冇射波

我長期都係控住個波 但sm成日都出得唔好變左第二招

Eggestein做唔做到主守防中 拍atal

麥明詩帶波識自動避腳...

食deadeye，腳腳7注

而家兩隻一齊打cdm，唔stay back兩隻都balance

啱啱用120k snipe咗隻，準備價升之後再賣番出去

未撚得掂
RG POGBA今集玩左300場都未玩返慣
玩落真係唔值太貴 頂盡2M

屌。。

無計，pogba唔fit今集個meta，要佢攻的話太鈍，要守嘅話又比唔上ssk咁穩

futbin 睇現價2.2m

呢個價就差唔多
之前上到3.幾

泡沫價最高4M
隻野要識撚5*SM + 手控防守
其他野唔差既 最差係射波

我覺得基沙文同普巴都overpriced得好緊要

90萬買89blanc
定俾多幾萬買91blanc

見到好多伏野

stat係89好啲
agility 4點有明顯差別

第一次bday pack中 WINTER REFRESH Chiesa
第一次bday pack中 SS hans-hateboer (之前SS pack 已經中)
第一次bday pack中 bday Lemar
係咪叫我game

仲有mid icon賭

冇錢賭了

生日包又含得撚

想問下點解玩唔到fdly「交換」
一入game就話咩陣容不公平 請重新下載線上內容

有無人都係咁

銅卡大法好正喎

今日g2 sb reward同埋 bday sbc 一隻ddg一隻卡斯美路
又十皮

我都中 不過我頭兩隻都係nandez 我當small w

推

想搵隻處moment socrates都咁難

Bronze your mom

其實失7球 技術都差好遠喎
你數據又唔係特別佔優
見你個名認得你成日屌人屌game
其實打機打到咁痛苦為乜!?

今星期新fut birthday 卡wl用後感
福仔: 打邊一流食engine 好爆得balance高 好扭 模組靚 高瘦 超滿意 ( 打邊要求同打中唔同 冇咁高)

Grizz: 成日扭完人都唔多位咁 太慢 扭波唔係top 勁在射波 同 h/h workrate 超勤力 鍾意用neymar果type應該會覺得麻麻地

Pogba: 同94施丹差唔多 toty kdb勁兩班

可以參考下

WL有幾場係咁好正常姐
個個都係架啦

有冇人想刷fdly

本身真係值200k 因為太多貨 先跌到咁

Investment clip.

Join TG for investment tips

呢句真，睇落non meta 金卡香港人極限係e3
如果要27 win 一定要strong link to credit card

而家用4231 cam回防
Griez perlunfect

生日福會唔會夠91 以上既包黎

可以 stay back 癲狗搶波

打前應該有92水準?

扭唔到波 唔太鍾意 kaka啱我用好多試埋下星期

Lui哥90k陣都係啱啱好e3

kaka 打CAM 係咪best position? iconswap 黎緊都打算換佢

應該勁過91掛

但一定輸92
應該得左腳finishing passing贏
其他全輸

打前一定好d 5* wf
打邊就應該差唔多

有d 幸運成份
一場有巴打送場
一場12碼

不過Lui gor 集中力一流

90k陣 可能我g2都上唔到

打邊應該好d
用卡卡要勁一定要5星skill 勁
如果唔係應該會覺得佢一般

應該上到啦你 G2太多場走盞

打到第幾場對面送

兩隻Nandez EA 明玩鳩你喎

90k 學lui gor 揀哂遊戲初期的meta gold 我諗一般人G3 or G2 應該勉強ok

真係唔洗腦 有位就射埋去
對中階玩家黎講真係屈曬機

英超LM LW 有咩推介
88 Son 夠打WL?

自己都習慣5星sm, 所以都係揀佢

唔記得，但個場巴打個陣係全部爆機卡

如果唔係20w打後其實唔大影響嘅
不過睇YouTuber開live真係見唔少對面識嘅直接送場

屁包朗

應該20w 打後
因為我都係下午先開黎睇

mane好啲

跟左三隻 唔升就棄驚

銅卡大法真心正

銅卡大法駛唔駛真係用黎打一場？

89 同90 個隻應該差不多？
筆直300-400k

禁區邊搵位射
至少有角球

中埋綠燈再易入d

但扭波真係得兩下
扭唔晒或被後追

入到隊嘅話幾好用 雖然好平

Patch完之後完全唔知玩緊乜
D4跌到D6邊緣
玩兩CM陣較cover center而家完全唔會cover

係得真曼祥咁串贏尻Seth

89嗰張ST位
90買藍卡嗰張 PHY高1點 但差唔多同價位

福打正前我撚唔掂
唔夠快 又唔算好好扭 一推就推甩 射又唔夠ben yed勁
係咪得我有呢個問題

本身已經有moment Ramos

可能first own英超任頂 untrade rg walker la

廢版生日包
生日包就係快啲好扭啲射波勁啲

兩隻未算 計埋ss果陣sbc中兩隻 我有4隻untrade重複

一樣，個人覺得92包勁好多，但個價愈差愈遠，試過咁多隻 真係得92包係點都要買返

有冇巴打一齊刷曬21場fdly

92包2.3m

好硬個價

我都用盡手頭coin入左da cos同lemar
小小都想賺
再唔店就用返un吹打
套現埋隻普金簡迪佢

same 覺得推波控波都好離腳
動作唔靈活 好易硬直

rashford太高，所以就算扭波數值再勁，都唔會比包皮同賓爺呢d矮仔靈活

有無人刷fdly?

快應該夠快 最起碼爆入去第一下又快又撞得
但離腳冇得救 stat唔算太高 模組又硬身

成隊加埋都唔知買到一隻嘅

Bd福食咩chem好？

Sniper/engine

sniper/ marksman

Lam prime zola轉bb kaka係咪downgrade

打lam其實差唔多 kaka有5sm

Zola勁在finishing高 kaka得75 但打翼好似冇咩用

果斷賣左
迪馬痴腳好多

想用maxi
唔用屁/90 mbappe
LW 仲有乜好選擇?
2mil 內最好

遇到d無腦爆機鳩爆邊應該點守 成日都失哩d9波

LW94 丙朗？
TOTY Mane 都ok,雖然過2m少少

卡拉斯高

被騙第一次是純真，第二次是無知，第三次就是愚蠢。

無錯，我就係愚蠢嗰個

順便宣傳下個ig同youtube，會po fifa日常、直播，出片等等，支持下🙇🏻‍♂️

costa 最強雙翼齊飛雙五選擇

腥

Costa super sub出黎應該仲屈

75 finishing 仲sub

加上正常人已經大把supersub

唔記得佢呢個死症

對住d 識少少skill move 就後場玩個d 真係過癮

到你耍番套降龍十八掌出黎仲要嬲到尾段尻剷

何苦

不要再說了.jpg

C7 麻麻地
玩多陣meta新卡先

最佳答案

不過要做Sandro

所以我話打邊其實差唔多

棄左驚再抽唔知係咪會出好野

Kainz gaitan nandez gueye

迪馬都幾好玩 7chem

茫茫人海既卡竟然可以兩張一樣

cls

EA終極撚狗

好慘

EA：咁耐無玩 好野比夠兩張你

好轟烈

有硬吹好易再中
呢樣真過銅人大法中好嘢好多

究竟fred 食唔食chem 加強防守好
basic 有進攻能力好好J

son已成為公廁

屌你老母
第一包CLS
第二包AKE
第三包里山

Shadow都射到波

3-4m可以點過COIN?
Riquelme 得2.4M
即係要分2次?會唔會好危險?

Kai有冇食評，打咩位比較好

咩衫黎 幾靚咁

美斯巴幫我輕鬆14

幫刷ok?

我銅卡大法未試過walkout
好似最勁出過84

隻pique唔輕鬆

有冇巴打可以幫我快刷3場fdly?想開pack開開心心去食飯

砌疤都係要用佢
又唔出lenglet umtiti

Koeman

賣咗隻rij 應該會試moment馬基

使乜用呢啲
Blanc咪都打過巴

bday bag⋯⋯
fut bday
法國
lm
lemar

有冇幫手

壽卡 法國
咁都有得輸

佢應該一面係blanc 一面big gay

我都係出 lemar

咁嘅話，勉強啲用rij 7 chem上都ok

我想棄了
其實本身個人已經唔多有運
由開驚到而家keep住玩keep住做都無抽到過過50萬既卡
不過都算
岩岩用左二十幾萬做左個party bag sbc
抽到隻成個bag最平果張 又用唔著
究竟我要點面對點調整到心態繼續玩

其實唔差

有無奴osim?

抽呢啲預左95%係比EA大炒
睇開啲啦
或者唔好晒肥 直接去做拉膠個啲實用sbc

80+ 我中laca

其實唔差
又話者中到里山ss

福仔定richardlison?
小skill move玩家

無做到最高果層

唉 我都諗住做 不過諗住碰下運氣做呢個先 之後就pk了

有冇巴打互刷42場friendly趕上壽卡尾班車

u are not alone
第一個party bag我都係呢隻
之後兩個bag都係最平嗰幾隻
已用銅卡大法
唉

咩係銅卡大法？

唔知你有無課金
無課又無運 如果又少炒卡既話
做sbc真係on9

set成隊銅卡再開包

唉 睇嚟我都要試

我就係無課又無運又少炒卡果啲 唉

問多次先

棄game 4.5/10k pls pm 仲有3.6m thanks

我試完都係咁 更加絕望

屌你老母ea 2424雙燈 仆街死

我兩 pack 開哂最高 85

1212都奴埋？橙

我有達屎
EA知我唔夠肥做party pack 3引我做
做完開lozano

我相信天無絕人之路拎20張去做兩次80+先

除左卡卡 zola仲有邊隻icon 可以踢lam below600k

我見好多巴打80+都中唔錯既卡

但係party bag 手足中曬伏
個party bag 出左3輪？
每次20幾萬左右
加埋70萬左右
Party 個pool 唔只b-day 卡
仲有ss winter fs 卡 中b-day 難
中bday 好野仲難
而且得3次你搏 唔夠好玩

拎70萬 錢去買卡做80+
個80+ 7000蚊一次
都有過百次去抽 去玩
中好野既機率好似仲高過做3次party bag

2424
1212

果斷唔做最近嗰兩個party bag

87 varane 轉 93拉膠 算唔算upgrade

有冇ching刷obj?
psn: werdnagod

拉膠用到tots
分分鐘去到tots掉返去閘都夠用

Bd in pack到幾點？？

咁又唔係咁計既 好多巴打玩到依家都本身留左好多untrade肥料卡博抽大獎 應該無咩人會特登拎20萬coin買卡黎抽既

Push

600k budget都買唔到勁既icon 不如考慮下其他

3個pack 1蚊都無駛過

結果點？

me今晚ok??

有無巴打放coin
$3.5/10k

20萬...

今晚1點完啦

有巴打tg左我

請問 88sanchez 換85 Varane 算唔算downgrade ?

依d sbc實係用硬吹做 最多補少少錢做

通常預中最廢個張
先決定抽唔抽

sorry 3 個pack $1 都冇用過
推翻左你成個statement

其實我有預中最廢 但估唔到真係中最廢
之後諗返20萬換隻最廢就好sad

10:30先開始刷Fanny
希望海底撈月

我用左50k 食炒價買左lukaku同2隻西瓜恩

中SS Atal, FB Sissoko, FS Mount
算賭贏

諗住左轉右
兩個都係入game 4231 ikone 打rm
花打cam
但空左個位可以用邊一隻？
算upgrade 定 down?

空位用bb blanc
btw up定down睇你多唔多用5* sm
鍾意fing左菇美斯好勁

回本

Bb blanc會唔會個截球好差？

唔想用巴卡？ 可以砌維度

齋咩膝有冇巴打用過
打邊好似唔夠快咁

有冇巴打friendly? 唔係刷objective 噚晚突然之間好似唔識打 WL 由11-2 直插去14-10 想睇下自己發生乜事

巴打今晚幾點？

bb blanc模組勁撞走人
我自己就一隻cm 一隻cdm慣左bb blanc balance attack

慣左stay back
覺得可食用
橫店有kante stay back

10:30左右ok?

啱啱買咗個Mane就hand機 一重開入番去人唔見咗錢照扣點搞

有冇人用過moment ballack 有食評?

求其買個200球員，應該係黑洞度

last 6次

差唔多

銅教王實中好野

冇vvd食評?

留名睇至少一隻88+

至少一張bd

話口未完dllm

cls又中活動卡

勁 但我覺得vvd普金已經夠晒勁正常就冇咩必要買 我遲d都賣番走用番luis 純粹多左1m求其買黎玩下

睇seth直播見佢話隻vvd僅次toty vvd

你都真係幾撚勁

rg vvd夠勁㗎啦

我打

見佢過一輪又中
個ac好好pack luck...

叫做小勝ea

真係得佢用銅人先咁好運....

開左成日80+得一隻85

根本唔關咩銅人事，係關佢個account

你哋買有愛球員係咪一定買處

勁常係禁區頂靠scoop turn先入到波
但轉左美斯就唔知點

dls 對左隊essen fc 綠燈射加兩邊99速閘加翼放狗，成場就係係咁重覆哩兩樣野

想用巴卡，唔想砌維度

明白

呢隻好似幾勁

都話左佢係ea員工

買唔起moment列卡特 用prime會唔會差好遠？

想問高吊射門入球係禁咩制

L1

試過唔計🥱l1

要笠過個龍
人地移開比你射空龍唔計

Sb見到有隊hk，有moment rij

Potm ben爺定生日迪馬勁？打st

賣少少卡做多6張

呢幾日1m有找

Sam gor prime同moment rij差遠唔遠？

未用過prime，答你唔到

Bday bag賭輸左🙈bday 德國

對面一射都要MSG

好難搵wo

原來仲要睇呢樣架？
利申新手第一年玩

唔會啦，邊隻平就邊隻，除非自己開

緊係越多手越好 可能上一手係30win玩家 打過資格賽 大賽經驗用錢都買唔到

完滿埋尾

LB同一對cb 邊一張圖較好？

除非後追啲special卡同icon無辦法
否則一定要買處
有時俾多兩，三萬都要買處

笑撚到我

呢個解釋又幾好

今朝見到張moment rijk處

中前場會盡買處 想j個入球assist 數

friendly pack
最高84

Ok

大哥，不如你以後幫哂所有巴打直播開pack

右菇轉人真係好撚難

信不信由你，同一隻球員d 走位好唔同，買入得多波果d 通常冇死

我係
俾貴少少都要買處

操作者問題啦 , ea得鳩閒整到咁唔同咩
d7用油雞 同 d1用油雞已經好唔同

正常WL 14win
大約要打到上d幾？
我果d6 果陣覺得對手好勁
d7 果陣覺得對手好廢

今年Dr唔關事啦
作唔到準

D1油雞比D1玩家用L1 call過幾千次 已經學識左自動走位

進攻緊都可以call人走位？定防守先得

L1 call佢向前跑
R1 call佢埋黎接波

笑撚左

d1油雞見慣大場面 composure都高啲

dr搵唔到人
差兩w
有無人幫手撞下

我唔係用default control 都係l1 r1? 點揀人call

有1m,請問upgrade邊個位好

有無巴打得閒刷一場friendly
差三球assist有得抽包
PSN Damon7560

方向

屌你我刷撚晒全部金人咁滯連隻街坦都冇

儲多少少dem換maxi
Ikone換包

Ikone硬換應該唔會換走住
咁我儲錢買maxi啦

一係rttf dem +包
頂住先

無時間無心情打
最後得8場
又要儲過2000分
我屌

Bb大哨 值唔值2.3m?

唔值啦

4腳 黎。。

第一次開Correa 都ok接受到
第二次 開van aanholt 已經扯火
第三次 開完隻kainz 之後真心冇哂癮玩
賣隊hea玩算 食屎啦EA
仆你個臭街祝EA全公司上下所有員工不得善終

Mendy varane lenglet seemed I

做MM諗住絕殺EA
最後一pack mega出birthday燈

然後冇walkout 仲要中最平個隻 20k

又比EA絕殺撚狗

冇料到？ 訓得

又要等2星期先有新野玩了

都可能已經tots

乜撚都無
專心打FF7

第一次party bag Pereira
第二次party bag Cancelo
英超仲有無葡國閘

紅卡upgrade中 89 奧巴美羊

點解要兩星期

好靚d女角色

都冇promo啦
Carniball又唔似會出
除非佢又臨時整左新野

應該tots is coming

又要等多兩星期先有icon swap 同新season奴下

Carniball咩事唔出

Cls 到九月之前得返tots 同futties

深夜fdly?

本身係feature世界各地大型嘉年華
但係全世界俾肺炎搞到咁
出黎贈慶咩

希望佢早啲出tots唔使等咁耐

佢早出 咁之後就真係冇野可以再出

出啲flashback 用嚟抽嘅好過

3個WL 加小小dr
原來仲要係處

renato sanchez

BIRTHDAY卡黎講 佢同 MAXI最離譜
岩岩細心玩左陣 隻MAXI 左扭右扭勁ON9

中左lw mertens
食咩好

可能出個新event?

Jer9jer巴打thanks

啲稀有pack宜家儲落，下次出event會唔會有埋event 啲卡喺入面？？

係咁出FLASHBACK 維持熱度啦
EA識唔識做架

可能痴線到Flashback/Moment個歐國盃出嚟呢

特別版 打三千場會送十款

唔講唔記得有歐國原本

迪比同世三可以踢得番

同問 完全唔識用
James仲順手

歐國盃版權好似係pes度
但flashback洗唔洗版權就唔知

你留返下次開就會開到下次event嘅卡
唔會開返而家嘅卡

刷80+突左隻 T Silva
有冇邊個sbc可以祭左佢

Ikone打右翼食乜chem好？
得94速會唔會唔夠快

sandro

仲有冇 用緊sandro

打中間啦 右唔夠快

諗住美c打cam 4231轉

美斯同ikone都係打中間料

有冇人得閒刷下friendly?

好似有easter promo

佢要打st/cam 食deadeye 啲走位好撚靚

但同美斯撞位
又冇rw啱chem

第一包birthday bag中左
食左lf打cf位
雖然7chem但好好用

成日見人用Mertens
打放狗戰術好勁

On9 玩rival完全推唔郁粒波

Ikone個模組非常奇怪 99 agility 89 balance 其實唔差175cm呢個身高應該幾fit先啱 咁我都睇佢既stat比左張deadeye佢

但佢d左菇dribbling 係差 好難上手 唔會係可以做到細細粒轉身快既效果 一個fake shot已經可以直接撞埋對手度 已經唔希望佢做到花屁既level 連隻moment迪馬都順過佢

我用左一排打rw已經放咗入倉 但呢排有bakayoko 拎返佢出嚟試lw 做ball roll回後簡單野 效果好過右邊

不過發揮好左係因為放返佢係cam位度 佢放d直線比overlap既兩閘都幾準 比波走位 同進攻時既後上入攝 positioning都好好 入到d硬ban既波

唯獨係佢finesse好唔順 無呢個trait一定要就啱晒角度先會入

好奇想知大家正選陣容市值係幾多

德甲20-50萬左右
POTM唔知點計

400萬左右

全部硬吹 /sbc點計

除非係刷任如果唔係都有個價㗎

有邊啲係抽

得韋拉係買……

屌你老母update完好似唔識踢波咁 個波又慢又重
D人delay成秒先識俾波 成班撚樣中哂哂肺炎咁 食撚屎啦

cls真好運沒法黨

我都係7chem 已經好好用 走位靚有射波 要吹奏下

20m大家會點砌隊

點解差唔多隻隻翼都打中間勁過打邊

20m可以半爆機隊啦

買隻toty朗同古列治都冇左15m

屌岩岩見到有人用呢個章

半爆機隊唔係半隊爆機隊

Psn 係咩
想撞
轉下運

好多RB呀屌

On9抽隻重覆既硬吹
屌你老母棄game

食屎啦屌你老母

Zambrotta 自己奴嘅
Ramos CB
Cuadradi唔入流

好正常啫

Qs qs

Bday card快升快升

Qs左啦 sbc都做唔閪到呀 之前ss抽撚左一次依家又黎多次 on9

入左兩隻costa

好用既都升硬

呢d卡隨時勁過tots 就算佢buff爆stat都末必夠雙五meta

不過完左壽promote 隻game 就真係end 左咁

連我不停換卡既都未有野吸引到要玩新

手持griez rash hazard
陰d陰d升左幾個percent

過埋星期四reward 同confirm 無promote就會飛起來了

Griezmann 用落好似衰過ikone
打cam trashford掂唔掂 想換佢

岩岩148 snip到張壽福

手持 迪馬 HAZARD MAXI
夏神同明詩真係可一不可再 好撚勁

夏神 放左

手持

壽福 司 天使

我就覺得 福 司 最對辦

無錢玩包

另外 老山龍 合理

Baka SSK 都廢既

Baka好用喎 但真係要手控
用佢拍Toty Kante
Baka主守 kante食hunter攻上前好爽

要手控 同埋始終閪gp 就marginal 鈍到仆街

呢樣今時今日8成閪gp 已經唔會頂得順用佢

SSK 就再鈍一個層次

SSK 感覺廢紙咁 , 改來改去都係衰同一樣野
隨時衰過BAKA , BAKA玩落都唔算鈍

Ikone係打中間？ 岩岩中左硬換仲諗住放左包皮用佢當套下現

得Jimenez係買

利申0貨

上定下好 福仔拎過黎sub cam好似鈍過電話佬咁

Griez 蝦人用
佢唔爆人唔撞人
純左菇扭，一個drag back/heel to heel 就射
Cam come back on def 直頭係勁

如果多用5* sm, cam唔come back，想扭爆哂先射就唔啱用

Trashford 打邊勁到唔想轉佢位
Scoop turn /45度跑fake shot /牛尾巴壓住人過，再傳入黎tap in

打中間會唔夠griez/hazard 靈活

手足我棄Game啦想過返正常生活
重覆重atal簡直係送我一程

打到邊架

RTTF Dembele vs RG Messi
打RAM 邊隻好啲？

我用過96 Messi 但因為想上包皮 最後放咗 唔知94messi 用落係咪一樣咁順 唔夠體能就預咗 會有sub

Dembele 就未用過 唔知咩手感

Trashford

打邊就丹

Thanks 🙏🏻

想問個新手問題 🙈
純左菇點樣扭? 就咁左右郁?
有無教學片睇?

就係就咁用左菇
左菇有16個方向俾你郁
用反應去避/過對手
再駁加速/SM/pass/shoot/停

下面啦
普金 基沙文同丹比利點玩 MBABU又8CHEM咁

有冇人換左carrasco呀？差千幾經就30lv 諗緊換佢定fred好 正選左翼可食用嗎？

唔講唔知有16個方向

D人咁講
自己feel到得12個

Atal幾好呀

不過duplicate就

一路以為係左菇加L1咁扭原來就咁左菇就得

L1扭好似係新野黎 上集都無 (有錯請指正)
下集隨時NERF , 唔建議經常使用

2CDM主防果隻
BD SSK 正評
91 Kante 負評

我duplicate FS拉素CB, 想用都用唔到

睇黎應該得返我會打算用佢用到Ended game

我換了carrasco 無試過正選 後備都入到兩球

D3 但得14win 係咪唔正常😂

長期維持到D3 應該穩17 衝到下20

有冇人講下BD 夏神定moment 夏神好用？

今年D作唔到準啦
我D9 但都14win
刷icon任落左d10上唔返去

作為cam 咁既入球率真係冇得輸
依家最大問題係佢架空咗隻st

個人覺得依家d3同d4已經打勻曬

我穩17㗎
不過依個weekend on99 收曬皮
唔知做乜撚狂輸
今年最高先19win

其實佢踢cam 好定ST 好
我踢41212窄

依家應該仲易打咗先啱 啲人已棄驚

睇stat取消佬無咩野好過mbabu , 特別係個strength差好多
我入波好多時都係靠ST+CAM (即係ben爺同隻基沙文)
睇下 壽福/牙朗 邊個打CAM好D先

前晚抽 打st 打咗15場WL 中規中矩

Mbabu係大隻 , 取消佬叫夠用
但基沙文同丹比利普金就真係唔多夠用

分散幾日每次打5場左右會好d 呢幾個禮拜都做到16.17場14win

儲緊錢買da costa得messi rij trade得

SSK auto blocking改弱左? 依家遇到已經唔驚, kante個d仲有

一定bd
多5* sm
Stat 差少少，真係比得shooting 係差兩點，其他差一點或者唔關事，5* sm 夠補償有找
再加tradeable

隻基沙文10月用到依家好想中BDAY基沙文
用曬錢, 又所有高Rate去抽bday包,
點知得隻lozano同其他廢物winter refresh,
反而80+ upgrade中 壽福

取消佬係邊隻?

八個就夠啦
又唔係隻隻都係美斯油雞咁好扭
同埋L1扭無乜用 同埋實會用壞手
BUG黎

你啲chem連到咁。。。。

其實自從新PATCH之後AUTO-BLOCKING都改弱哂。

不過可能我一直都係手控，所以對我影響唔大，KANTE我都有用過(黑卡)，新PATCH之後，兩者的AUTO-BLOCKING我又唔覺得有太大分別。

可能真係夾人用，用SSK 防守令我好放心另一隻CDM用BOX TO BOX都已經可以，但用KANTE就唔得。

我都係已經兩閘Stay back, blocking多對家一倍, 控球又我6佢4,
攻佢又比CB auto block, 守又比佢無腦爆邊, 然後仲full replay我, dklm

應該st啱佢啲
佢最勁一定係射波 助攻就一般般

對初階玩家個陣好用
Chok下chok下一野爆速

cancelo

防高嘅卡手控一樣自動波幫你守埋

點樣可以縮窄cdm同cb中間個空位？成日俾neymar mbappe屈中路...

打緊4231, cdm set stay back, cover center 同cut passing lane。防守就balanced width 五格，depth三格

cdm用緊prime ballack 同kimmich

d4-d5 長期20w
dr 反而會成日輸

右菇轉人拉佢哋跑返後面

其實想問好耐
右菇轉同R轉人有咩分別?

右菇按你推既方向轉你想轉既人
R轉人係轉最近波果個

姐係都要手控？我對親人地都覺佢地條防線好窄，空位好少都係手控出黎？

空位好少好難傳係人地手控遮你線

係 , 唔手控 , 比兩隻TOTY中堅你都一樣
防守就係 遮傳球路線 捉對手轉向 為主

有冇人得明刷晒嗰21場19fdly任

😯 thx....

鬼明奴 上 mid施多夫 算唔算上upgrade

啲promo 完9 曬 隻驚係咪玩完啦， 等6月出Tots 先玩番

仲用緊futmas SSK
Auto block係弱晒但手控撞埋去都仲係幾搶得

啲防中只要你傳咗個波喺佢哋身後
佢哋多數只會企定定 除非條友向後扭

最理想係你唔好畀個波猜到咁深 遮線 逼搶等等
但如果傳穿咗的話就自己轉人補返啲位

琴日打wl對lui1201俾佢隊90k squad強姦左lol 我見佢好多時控住個cam同番黎企係兩個cdm中間，咁有冇用？

認得巴打

對lui被強姦係正常，上集有幸被姦左一次

yes 控埋cam守係好有用
今集越拉得多人返嚟守越易

多個人塞住你傳波路線你話有無用

用美斯打cam都係咁
禁區頂有少少位即刻健康射

唔會啦
留得低繼續打既都有番咁上下

手控cdm拉落去
手控閘係佢未放直線前跑定
兩邊有緊rg sandro同ff emerson有身位夠做

同上 d4-d5 18-21w dr有時打到rage quit

前鋒 -> 中場塞波入去 SCOOPTURN / FIRST TIME FAKESHOT
CAM -> LW RW 落到底 傳中 TAP IN / 撞射
如果你隻前鋒同基沙文同級/更強 , 就唔會咁易被架空
就好似我隻明詩都架空唔到尼馬包皮同夏神咁

經常面對呢個問題，如果對方過左中圈，自己轉唔切手控拉後防中，多數俾人直入禁區頂....

想請教下咁多位巴打師兄
本身入場係咁

但個防中，b2b位真係好廢
馬基同mendy 55波好多時都輸，截唔到波
轉下面有無得諗

Mid 告之前都用過 如果轉番玩佢又好on9
好想繼續玩mmc 但諗唔到點夾後防chem
有無巴打可以講下防中同b2b位點up好
Moment rij試過唔啱玩 因為鈍左啲
手頭上有2.2m 左右
保定拉膠prime馬基untrade
唔該哂！

轉守為攻點算？ 4231 兩邊已經回防，就算唔拉cam回後已經難攻，返埋黎守到又要諗辦法運返個波上去

mendy實好用過VIDAL
用馬基不如用KANTE個D現役既

啱啱d9比對面隻86 hunter 舒夫真高 SM
呢隻野有冇巴打有食評
如果買就應該打4231 個1
Futbin 隻隻都有人話definitely a beast 唔係好信得過

Prime 軍刀先恐怖
對親實比佢入2 3球fitness

用86不如用SON好過

futbin咩狗屎垃圾都有人吹奏
inzaghi算係少數無嘅
可以睇到依張有幾垃圾

我今集開頭被姦過一次
仲要佢操緊態準備資格賽

投票 福仔最佳位置係：
LW/RW
ST

控球在腳，向橫交，等前面歸位
教long ball有助佢地向前跑多d

我會set 最前st stay forward
可以一腳傳俾佢做g 點
有位就傳，腳順就扭
最重要係佢唔可以失個波

LAM/RAM當wing?

本身ST用緊隻rg 亞古獸 CAM kdb
如果用son 應該棄邊隻？

bd bale打邊好用?

隻boateng係入場換走隻rttf gomezfull chem入場

岩岩個WL ? 我係咪比你炒好多

Yes

Ching 同路 我都係要用一隻大黑膠防中先放心

我都想俾佢用個普金陣姦
但wl除左佢地開頭幾場之外都好難對到，而家仲要勁難連5格

投左ST 用過邊 咁高身好怪 不過好多人吹奏打邊ok

有無人刷frdly

son就打ST啦
唔要阿古獸

講起就嬲
Dklm尋晚刷到打sb dr 都俾佢kick out not count
刷唔切bd 開

今年先玩ut
長期D6-D8
但今次打到17w
下次再沖擊下
學呢到巴打講
唔識用sm的話搓住黎踢係好好多

Lunch time pish

LW 同 ST都打過，最後我揀ST，發揮到佢最大功能

有時係唔明點解人地可以係後場大禁區邊 吊高粒波到接近前場大禁區
仲要過曬我所有人, 就算即刻控隻閘過去已經遲左

對個幾個無腦爆機陣都係咁玩, 佢地雙翼企到好邊

咁已經唔係無腦啦

仲以為你講個d球球閘晒線都要死交 打邊路放狗既無腦隊

我有個陣係進攻10 width 用黎打 1 width 1 depth 淨係控隻CDM行下行下果d人用

刷任？ 黎呀喂

我一打依啲就唔識打

控埋cam係保守打啲 穩陣就反攻都慢啲
如果lui用勁啲嘅陣應該可以press多啲

上定下好 用緊上

Rm用86 james定ss lucas moura好
Party bag抽中隻moura

moura唔好用

後場driven long pass去隻翼有機會空咗
呢招可以話有少少bug

佼佼者: 隊名叫set fire to the rain定唔知to water
對過佢，亦睇Seth 對過佢(Seth 加時下半場入波贏)

佢一味放狗俾右路James
十個攻勢十球都係咁
十球俾佢入到兩三球禁區已經夠死
好彩佢防守唔算好勁，有得打
但佢一招放狗唔係話好勁，但好頂癮

Psn？

認同 加上睇timing 睇地圖 睇陣式

係怕有人 人地點屈都未知就開唔埋口無腦

打過幾件都係咁
你唔轉SETTING打 , 死用自己個陣輸九成
唔知係咪較左長傳 TACTIC
中堅拎波就L1三角放左右兩邊 , 10次放甩3次都仆街

你比啦 我psn易自爆

壽司加高long pass 後衛 再 driven long through pass = bugs

諗住趁bd完之前換下圖 怕佢遲d升得勁 大家覺得點

大家覺得rg尼馬同hl嗰隻差別大唔大？差400萬 值唔值得up

用過 肯定唔值 放心答你

除非你用開20m 以上既陣就玩埋HL

貴在個位lw轉cam

Up其他位先好過

我會控隻中堅過去頂住先
再手控隻閂跑斜線補中堅位
細個有學畢氏定理就計到 跑斜線隻閂一定快過人地隻翼

其實我用緊hl嗰隻 但係又想套現d錢買隻gullit玩下 怕rg嗰隻冇撚得咁順手

本身諗住今日唔使返工刷埋個50k pack
結果開左機都冇心機打寧願睇Netflix

放coins

$3.5/10k 包税

總共有10M

有意 pm

我用左兩個月HL 好後悔咁遲先套現

用落HL 10分 RG 最少值8分

HL 卡面10 分 RG 0分

希望幫到你

隊波好平嗰個？

HL貴在卡面同CAM個位

咁一定係買古列
屁馬集集都一樣，rg夠用到end驚

係
目測2-3mil內

基本上用得James都預咗佢係咁打法
Balance 95 點撞都唔跌.....

換
gullit有得用就趁早用
早買早享受型嘅人

sor 因為我對幾爆機隊都係得依招
feel到對手唔勁, 做其他野我都估到, 唯獨係比佢咁樣放狗咁吊

有1m budget
想換41212(2) CM
西甲法甲hybrid 隊
有冇咩推介？

都係覺得爆機陣最癲係啲rebound
已經唔係講緊可以守到嘅領域，求其搵條友half chance就屈我龍甩手rebound入
我嗰啲就下下撲到，最多變corner

佢拎隻TOTY MANE 斜位 勁窄角度 大力BAN近柱
彈返出黎比TOTY朗執雞

經常發生
同我條啲門楣門柱撞牆入
懷疑收咗錢

其實愈屈機既卡 咁樣做效益最大
岩哂D 技術唔係太高既人玩
上年咁 , 龍捲風斬比美斯頭鎚

美欺點頭鎚呀

BTW 你地講緊後場driven long pass係高波定地波?
地波我見有位我會用, 但我見人地高波都可以做到, 仲遠D

依個時候我會diu 9 ea

你上集一定冇玩
就係咁離譜

我諗你冇睇過上集比賽
斬波比TOTY美斯入頭鎚
唔係咩叫 屈機

我有玩呀
L1斬呀嘛
不過我唔玩落底傳中

咁人地比得錢玩
就緊係想玩得輕鬆D
所以用錢拉近左技術水平都好合理

長知識了，我最近個星期都不斷俾人用壽司、占士爆我隻撚羊，搞到要換朗肥出來打左閘

係龍捲風斬
不過我都唔玩，最憎就係落底鳩斬

爆機隊啲人打機真係純粹為咗贏而玩
呢啲招對面防唔到
你扭波猜波要同人鬥耐性鬥技術仲有機會輸反擊

呢啲“高速來回球”個波仲喺前場你根本點都轉唔到落閘
佢再放畀TOTY Mbappe Mane 幾下博到一下就搞掂

用過最貴又最好用既st
（之前用ben)

買左隻bd夏神玩
比想像中勁
可能夠肥
都撞到兩下
同埋finesse幾好

跳到9層樓高

真
最憎求其勁窄角度/勁遠射埋去搏rebound又成日俾對面搏到
嬲到屎滾

何蛇

上集龍捲風真心戇鳩
一俾對面出到我隻cb 9成變左戇鳩仔咁企定定俾人壓身位頂入
點控都控唔到

不過上年最深印象係4連牛尾巴

閘/中堅明明佔先機但一閘落去畀toty撞低再入埋波
打過就完全明白咩叫“唔夠力”

啲爆機卡神力都難頂
控隻cb點拍都拍唔甩佢粒波

CB拍兩三下都彈番去佢隻真朗/TOTY朗到
嬲到個制都俾我襟爛

打咁耐龍門上身先最令人絕望
輸卡我都慣輸script都算
上身就真係會嬲到仆街

呢個又可以延伸落爆機陣啲痴線級嘅反搶同intercept
人哋啲大哨 年朗截波仲勁過我啲防中
解圍都解唔撚到，真係唔夠力

最離譜都係美斯，點拍都唔甩，又成日比人zip 到位偷波

exact7y 依期遇到好多 壽包, 屈到仆街

我最深印象係對面攻唔入就出小白嚟行路或者volley cross斬遠柱

仲有First time shot

美斯好撚全能
拍唔甩, 又偷到波打反擊, 又腳腳7注, 左右開弓

呢隻好滿意 , 對得住佢價錢

真朗可以伸腳喺你後衛個頭度黐個波落黎

係 初初見夏神今集唔太好用
以為都廢廢地
點知玩落又比想像中好

睇黎BD卡 好多都好好用

請問 bb Zidane 係唔係唔值用 23 coin 來換？

有5sm就變咗第二個人啦

好滿意隻蘇古
非常輕身
食左engine同bd griez差唔多
重點係射波真係屈到爆 分唔到邊隻strong leg

絕對唔會值

真朗on9好多
但當然同價錢正比

有愛玩過prime覺得唔差
食完engine
你當3 skill move版C朗啦

死左ser？想試下隻bd電話佬都唔得

次次入都死ser垃撚圾

我係打打下彈左入唔返

換得嚟都end驚

86 Hierro 換89 blanc 改善防守

定儲多陣錢
ikone 轉b-day maxi加強進攻好

我會揀後者

頭先打幾場rivals完全感受到來自ea既惡意自己球員鉛到郁唔到 面對面傳波都可以俾失 對面進攻個波點都滴比對面仲要入埋 等唔切tots已經想棄驚

咁睇你覺得希阿路夠唔夠用
進攻有好多方法 好多路線
但防守方法相對單一
守波個個廢少少 就係咁先
我會揀前者

真
有D人控messi, 或者其他細粒前鋒都好鬼搶得
唔知點做到
我自己控細粒前鋒實俾對面中堅撞開, 點搶

反應快
路數好

Mid古定係prime古好？

PRIME

正常人勉強玩下mid

課長就唔爭在上埋prime

要贏就換走希亞路先

Mid 玩過一個WL , 有霸道感覺
但未到橫蠻 全個球場睇哂既感覺
Prime應該好d , 玩落信心再大d

同埋其實佢未夠錢上maxi...

mid 已經夠屈我 唔計爆機隊 55波 通常就係輸隻古

死SER?

諗緊壽世三定過半個月奴卡卡打cam好

見到要運路

試過條友知我避，開press死手控古韋追我波迫到我下下去邊